---
title: 16th post
date: 2017-09-27
---
Nog steeds aan het werk met het prototype het is veel werk maar we moeteneen goede visualisatie hebben want ons concept heeft dat nodig omdat mondeling het erg oppervlakkig blijft.